小馬會唔會將我同佢嘅合照放上ig story ？

Siu ma

會呀

你當連登係你ig呀

唔會掛，咁我日日啲po都係 ig story

記住要為小馬護航
教埋佢點reply